香港再出發今日有街站

利申：唔敢屌，藍絲會斬人

應該全港都有，佢地話會出黎派1000萬個口罩

沙田地鐵站一堆廢老

好多人攞

偏到康城站都有一堆

大陸罩
利申拎左

藍絲唔會派好野

西灣河都有

殘體
試下剪開做防水test，如果唔防就篤爆佢

唔介意做。點做？

係唔係搵個口罩兜住D水？

剪出最外層，滴水落向外個面，睇下向內個面有冇濕

直接化驗所拎報告會唔會好D

當然係最好

搵個口罩兜住水就無漏。

老豆剛剛帶過，佢覺得好緊。

不過都係薄，過濾位信唔過

條帶杯耳咁細

邊個解讀錯誤入左呢個中共再出發就真係成世玩撚完